疫情之下真係要少啲食滷味燒味...

今朝去酒樓飲茶...啲師父就咁徒手拿住啲燒豬,或者啲油雞無任何嘢封住就由個廳拎入去個燒味位度...

街巿又係...隔離果欄個老闆打乞痴拉低個口罩...但個方向就對面隔幾步路既滷味舖...

屌老母

壽司都少食

啲廢老仲係去飲茶時唔攞位直接入去霸枱，周圍走傳播病毒

所以無點食了

只希望連登巴絲打睇到...

每日一推...各界警惕,照顧老幼!

切勿光顧不衛生 燒/滷 味檔!

呢樣嘢本身日本人做就好注重衛生同品質...

但大家都知香港人做咩日韓台菜都打七成品質/但錢就識賺..所以自己諗啦!

1推